(有嘢下載) IELTS Writing 文章

利申:N年前考過IELTS+裸考

403 Forbidden

試試看

not interested sor

講黎聽下有咩咁好

明明寫英文系master嘅文個language, organisation 同grammar都outstanding
但ielts writing 硬係得6.5-7